有幾多位返工兄弟為咗星期一可以返工，漏夜逃跑咗出佐敦？

走啊，唔走冇工返

為左返工連屋企都唔翻

香港果然係奴隸國

係為左唔想深喉姐

唔知黎生係咪住呢邊